Rubik
=====
Modelo del cubo Rubik, muestra las rotaciones. Construido con OpenGL y freeGLUT.  
Para compilar y ejecutar:

    $ make run  

## Dependencias:  
*   OpenGL
*   freeGLUT

## To-Do:  
*   Controlar las rotaciones con el teclado

## Licencia

[GPLv3](COPYING)


